蓮蓮歡樂，歡樂蓮蓮

齊聲 恭祝你
有個歡樂蓮

Son蓮快落

嘩屌

寫做揮春貼落民主牆

蓮son鬼子

好涼薄

推到佢仆街